[日經]地鐵仆街應對方法

1. 圍住扶手企 對面門就大把位
答. 大大力撞入去
2. 大把人落車都企係門口唔撚落
答. 就帶埋你一齊落
3. 坐到隻腳突曬出黎
答. 踩落去
4. 挨住條柱企 搞到人冇得扶
答. 申隻手入去 用手指關節頂撚死佢
5. 廢老衝去啲空位到
答. kick尻佢
6. 明明冇位都夾硬迫上車
答. 用力頂住 頂翻佢出去

暫時諗到咁多 請各位連登仔出手

如果係一開門 出面d人已經衝入黎唔比車入面d人走

我會讓都唔讓正身走出去 用個膊同佢鬥撞

之前試過咁撞落個中年男人度，佢讓都唔讓，之後佢失平衡 仲對我屌左一聲

成日扶扶下都會有人無啦啦挨住條柱
跟住壓到我隻手實一實
我會狂郁d手指想頂下佢
但佢地通常都無feel咁

同樣情況 我試過用膊撞落個大媽到 個大媽講咗句 '趕住去死咩' 之後我轉身微笑 送兩隻中指比佢 佢又嬲又唔敢落車 怕上唔翻

試過用手指頂住條友條脊骨 佢唔敢屌我

行樓梯左右同一方向行 入都入唔到
可以中間撞入去開路

仲有啲臭閪港女成個手袋放上個閘機度磨磨磨
磨十世都未嘟到
有冇應對方法

千古難題
我會'接'尻佢

細細聲講快撚d啦屌

ok 網絡公審

好心港鐵出啲廣告屌尻呢啲人

成日好想 吱 塞住度門嘅撚屌

行兩步出咗去再入返車
唔係咁難啫
一係你行入車廂中間啦

仲有啲搞到關唔到門嘅撚屌 好想一腳申佢出去 阻住全班車

一睇個post 個格局以為係搏咀post 好彩唔係

屌晒你地老母呀
一踏入車廂就成碌柒咁棟喺度

激進派

正皮

最憎d塞住扶手電梯左邊

就行到頂未出果陣無啦啦停低

同佢講
唔係呀
趕住去幫你老母上香

有廢老唔等人出就衝入嚟
答：一野撞落去
利申試過撞到個阿伯跌左落地

個呀伯有冇屌曬鬼

好心你唔好咁小學雞啦

有時情況係6，但你以為係1。所以你就會係咁逼入去，入面班人又推你出去，推撞之間車門關唔到，就成車人一齊delay

仲有d背囊友 架車明明已經夠迫 仲係咁頂去後面 搞到我成程攬住佢個背囊

7.上連登做鍵盤戰士
任何情況都用到

自己每次上車都一定比人落先 之後再上去填翻啲洞
所以係先1再6

利申 1至7做齊曬

面對啲人係門口頂住晒入唔到
答：同佢一齊等下一班車

好過你諗都唔敢諗 唔信咪算

岩岩有人開喇叭睇谷阿莫
但係搵唔到佢
可以點應對

全裸搭地鐵肯撚定咩仆街都唔敢埋身

呢種情況 老老豆豆 自己一個人嘅時候唔敢出手
如果成班兄弟一齊就會大大聲話
大家好我是谷阿莫 好撚好睇喎

打大佬

嗰啲磨袋臭閪
我會問佢: 可唔可以比我先
(面上帶笑 內心暗屌)
多數都即刻縮袋
唔縮我會再撥開佢

以前返學要搭地鐵都會搭到躁底
d人行到慢吞吞，又塞住條電梯，有d仆街上左車就企係到唔撚行入去
之後我就孭個側孭袋撞開d人

而家返工搭巴士，唔洗同人撞

btw 樓主個名 點信你做到d應對方法

仆街輸在個名到 唉咁你當我分享

1, 4有出過喎

有無人好憎有d 位
例如九龍塘火車行去地鐵,地鐵行去火車,
會分左右兩條路
明明左邊條路係要黎地鐵去火車
右邊係火車去地鐵
但有d 仆街一定會行對頭路

幾年前已經咁做 越黎越多人加入

屌你老母班死肥婆成撚日開肉彈戰車撞入黎

之前有巴打話播少理阿爸嘈到佢收皮

樓主用番鍵盤算啦

係到鳩up你就得

挨扶手個d用手指頂佢之前
你點樣放隻手埋去？
我就大大力一鎚打落去佢背脊度然後捉實個扶手

帶鍵盤上地鐵

肥婆上車示意圖

以為自己好醒行對頭路

上次上車前面企左個毒撚 佢隔離係個女仔 佢因爲唔敢同個女仔企咁埋 佢就打側個人企 咁企就同個女仔之間留左條「啦」到我上車 已經好迫好多人 我企佢前面 佢隻手硬晒垂直唔敢郁 縮下縮下 怕掂到我 佢又死都唔敢企近隔離個女仔 我就比後面入後既人係咁頂背隻 要近乎mic腳尖企 果刻我好撚憎毒撚 咁驚掂人唔好搭地鐵啦 望住果條「啦」我就炆

啱啱有個蝗仔攬住成條扶手 我一野揸落去 唔小心揸到佢粒Lin
佢痛到叫咗一下

遇到啲蝗仔周圍貢可以點處理

有啲妹鍾意有個位又周圍走
我試過坐左佢個位
佢就眼金金望住我坐左佢個位

好

同好
依個方法仲可以用嚟應付擔遮唔睇人嗰班撚屌，試過正面一鳩撞到人把縮骨遮斷骨

仲有啲仆街企頭位，一上到車之後就慢慢行，然後企係中間位，但後面仲有成村人入嚟，佢就頂返啲人出去

第6點有保留 日本仔直頭有職員推你入去

今日喺紅磡轉車 我喺較後位置等落車 左右兩條仆街諗住sip上車 之後見左邊嗰條西裝支那佬成浸支那味 就放過咗個廢老 一鳩撞返個支那佬落車

應該答返佢 係囉 趕住上車去投胎

good job

呢個唔係幾同意
應該喺左邊1/3~1/4嘅位度入

魚與熊掌

扮whatsapp錄音: Sor9y啊我又遲到 最衰都係啲自私精阻全車人時間

樓豬用咩鍵盤 ?

如果有人行我對頭我多數借啲咦撞鳩佢
但九龍塘我成日見住啲廢中同一方向>捐欄杆去對面 呢啲點應付好

一樣試過準備落車個陣 有個呀嬸一腳搭入車廂
我諗都無諗就一野撞落去
佢鬧我撞佢 我聽到之後喝番佢轉頭
咁妳識唔識讓人落咗車先呀

捐欄杆呢啲行為真係好撚肉酸

標準做法

1號同6號對戰會發生咩事
地鐵相撲

6要睇眞係無位定班on9唔行能入中間 如果中間仲有位嘅我會順住人地迫上車道力再迫入啲

「你聾撚咗定弱撚智 唔知咩叫先讓乘客落車」

高質post

往 xx 列車即將到達 請先讓車上乘客落車
(唔識咩文)
The train to xx is arriving, please let passengers exit first

搭海洋公園線

到站，我準備落車，蝗媽即衝上車，相撞，唔知點解衝動得滯同佢撞完再大大力推走佢

突然上腦 佢之後啤實我，我都淆淆地

推得好 我多數用膊頭好似打籃球咁bomb柒佢

佢地似扮無feel 質質膊唔縮
所以我會直接同嗰啲撚屌講 叫佢地咪撚埃住

撞得好

成日都有廢中鐘意一開門衝上車，次次都撞到佢地側埋一邊 佢地出聲屌就回個頭啤住佢兩秒，野都唔使講

試過有次收工時間，要喺旺角落車。有條友企正門中間阻晒人落車，我果刻上左腦一手推開佢再加句：咪喺度阻住晒啦

對付廢老廢中真係唔使留力

巴打好撚型

成撚日有人企喺門口扮內面冇位 扮6

有時真係好撚想帶個大聲公搭地鐵然後一開門就對撚住d 廢老講請先讓乘客落車

想問下其實玻璃位應唔應該企人？

好撚逼
d人隊部電話出黎用搞到少咗唔少位咁可以點？
直接撞落佢部電話到

而家日日搭地鐵都好似打人欖球咁
唔操大隻啲都唔得

但係有時啲人（尤其係中年）會同你嘈，之後其他人就會食花生兼拍片
唔想喺fb連登見到自己可以點
我通常都係啤尻佢地就算

宜家返工放工如果搵唔到d仆街去撞 會有d失落

仲要成隻狗咁捐過欄杆

最憎人車都未停就趕住投胎咁想行定去車門
成架車箱塞滿人仲拍我膊頭話佢要落車
我去邊度搵位讓比你 仲要金鐘站根本全撚部人都要落

我會問佢車都未停你咁急係咪趕住去死

試過有次有個女人擺哂pose 咁捉住門邊個扶手擋咗半度門完全無意思讓人上落
我直接喺後面一野推咗佢出車
佢仲on99咁望左望右想搵邊個撞佢又唔敢屌出聲

有d細路好中意係火車週圍sip位週圍捐

每日返工都撞撚開班企門口既垃圾
我會行入車廂中間，無咁逼又唔會阻住人落車
對於聽歌扮唔知個d，我會拍鳩佢膊頭，再推開佢

樓主個6咪一膠樣係地鐵仆街

隔住個mon見到啲情境覺得好撚爽

做車長獨佔駕駛室

快撚d啦！八達閪

好型

之前有對蝗蟲母女一入車廂就挨撚住條柱
但我隻手捉緊條柱都照挨 算！
跟住佢個女仲要個頭挨撚埋我隻手度
屌 即刻用手背推開佢個頭
最勁係佢好似冇野咁 冇反應

答. 我夠要落啦

1同6係視乎情況
如果入面夠位我入就一定入去
如果已經冇曬位先用6

不能只靠想像 要做實事

一巴車落去

終於有人開呢個post發洩我心頭之恨

班仆街一上車企住中間條柱其他人上都上唔到,尤其揹住背囊果d一個罷晒成條通道,後面企唔到入去中間d位廢晒

好心港鐵拆晒中間的柱,唔係加到一分鐘十班車都冇撚用

如果拆曬啲柱 係現有嘅吊環左右各加一排 有冇得諗 又冇得挨 又有得一人一個吊環 等班柒頭企翻好 唔好再曬位

啲廢中最鐘意架，未停定已經想推開人落車
一係就怒啤你，但佢地完全唔會出聲叫你讓開
之前搭車過灣仔，有個阿嬸又係咁，
個車仲行緊，佢已經係咁想推出去
開到站之後前面有人順住落緊車，
佢痴左線係咁推開我同埋其他人
我火都黎係咁屌鳩佢，
佢又淆又走住咁回我
一路落車我一路跟住佢黎屌
條老閪即刻衝上電梯係咁快快腳走左
不過好彩冇人拍片
利申：個時大緊肚

試過一次有條長髮中女挨住條柱企
我就扶住條柱近佢頸部既位, 再用手指勾住佢啲頭髮,
勾左一陣, 架車剎車一停
佢個人Chok一chok, 佢成揖頭髮比我Chok甩左, 佢痛到「呀」左一聲叫出黎
個時我都嚇一嚇, 佢個人已經離開左條柱, 但係我隻手仲渣住佢成揖頭髮同條柱

之後我緊係扮哂野走撚左

比翻攝頭髮佢

加速谷行個人行出去，試過成條隊比我撞返出去

部車未停定, D人已經係後面講唔該 心諗 其實我都係呢個站落車 你急乜春?
答: 唔讓

承上題, D廢老呀姐先最心急..未到站就行黎行去ON99..又要企唔穩..沖出黎7..又要係我後面推下推下咁
答: 經過我果事撞9佢..利申 有次個呀姐比我撞到失平衡..落左車回頭屌9我..而我就望電話冇理佢

試過有次backpack水樽位插左支三腳架(鋁製)
出車門又係一推人衝上黎
我縮膊直行, 等支三腳架處於最外邊位置
撞撚到條友屌撚左出黎
我再行去對面轉車排隊個時, 聽到後邊條女同佢個frd講, 「我好驚佢支三腳架 」

上車嗰陣後面啲廢老想打尖
我會用個身頂住佢唔俾佢衝上黎

單擋佢

準備放工再戰港鐵

試過同大陸仔 搶入地鐵 我贏左 再用勝利者眼神望住佢

除咗踩人同kick人都係我平時做開

搭火車啲蝗唔識比人落車先
成撚日一開門就帶住車仔衝入嚟
我一定會企定喺度 等佢架車仔入車廂落地嗰下
瞄準佢個轆 一野踢落去 佢成架車就會翻
跟住先慢慢落車

火車好柒多蝗

用袋磨閘機真係祝佢年年有今日 歲歲有今朝

我有次都係咁，有條癈老想打我尖俾我頂撚住左佢，跟手佢屌我老母，個刻我諗都冇諗一手推撚返佢出去，再同佢講左句等下班啦撚樣

唔係好明

就由桐生一馬示範如何對付阻住人落車嘅人

利申，我都係照撞，但做唔到桐生咁

有冇人改圖

做過4 好撚爽

求教學

屌你老母我試過啦
有個死廢老霸晒成條柱
用手指頂冇反應
我咪大大聲好有禮貌叫佢唔該借借
點知屌鳩我大聲嚇親佢

屌你老母我大聲唔代表我無禮貌

如果我想企得鬆動d
但出面又有條慌死搭遲一班車會冚家剷既仆街死衝入黎 可以點應對

車門裝個電鋸已經解決到好多問題

見過有條女行出去讓人落點知畀幾個大陸衝左上車
搞到佢差D冇位上返車

認真 我試過上唔翻 自此落車讓人落會霸住個身位 起碼半邊人唔準上住

睇下咩叫鬆動啦 如果真係有位比人入咪比佢上 如果已經冇曬位咪頂柒住佢

柱男柱女正仆街黎

1同6係咪同時發生緊

門口既頂人走，入黎既撞入去

1個前提係入面仲有位
6個前提係入面冇曬位

仲有啲喺正路中間失驚無神停喺度既柒碌

條路又唔係闊仲要企正中間即係擺到明搏我撞架啫

整到個身勁撚臭 之後入車箱
啲人自動讓條路比你

睇報紙d撚樣or 臭閪點對付

我見過
啲人即刻四散同埋讓座俾佢
臭撚到我即刻行前幾個車廂

皮已正
我都成日撞鳩啲唔畀我落車嘅廢老
仲有啲廢中喺我隔籬陰啲陰啲想打尖，即刻企過啲封撚咗個位，打尖？屌你老母問撚過我未

手手腳腳撞下佢份嘢 阻住佢睇
'喂咪撞啦'
'喂搭緊地鐵少少碰撞難免啦大佬 '
心諗 駁唔到
利申 試過

一大陣老人'除'

買個好臭果種魚罐頭
之後拎小小汁裝住入車箱
仲唔臭到啲人仆街

自殺式

我都成日咁做
不過多數㩒住佢3-5條就夠，佢一chok保證甩晒，而且都幾痛下，太多反而未必扯得甩，佢最多痛一痛

有同好
我都係好細揖仔
5 ~10條咁上下

都幾撚好笑下個情景

即刻諗起日本地鐵

辛苦了絲打

最好既懲罰